鰹魚飯素咩配搭最好食

之前以為好好食 就咁加落碗飯到 點知都幾難食下

見有人話加沙律醬先好食 仲有冇其他配搭

試過將佢整成烏冬湯底 浸味

你肯定係飯素而唔係鰹魚絲？

飯素會難食第一次聽

就咁白飯已經好正啦，唔識咪晒野啦

送畀你囉==

其實係咪將鰹魚粉當咗係飯素

入嚟評下理

呢個唔係飯素？？

飯囉，話明飯素

湯